---
title: Hauptseite
layout: default
---

## Willkommen auf der Webseite des asozialen Netzwerkes
Wir sind auf [dieser](https://asozialesnetzwerk.github.io/discord/) Discordgilde zu finden.


### Unsere Projekte:

- Eine Webseite für falsche Zitate:  [https://asozialesnetzwerk.github.io/zitate/](https://asozialesnetzwerk.github.io/zitate/)
- Eine Webseite mit einem Währungsrechner für veraltete deutsche Währungen: [https://asozialesnetzwerk.github.io/Waehrungsrechner/](https://asozialesnetzwerk.github.io/Waehrungsrechner/)
- Webseite, die Wörter vertauscht: [https://asozialesnetzwerk.github.io/Vertauschte-Woerter](https://asozialesnetzwerk.github.io/Vertauschte-Woerter)
- Ein Browserplugin, welches Wörter vertauscht : [https://github.com/asozialesnetzwerk/VertauschteWoerterPlugin](https://github.com/asozialesnetzwerk/VertauschteWoerterPlugin)
- Matrix-Chat-Client: [https://asozialesnetzwerk.github.io/chat/](https://asozialesnetzwerk.github.io/chat/)
- Ein permanenter Einladungslink zu unserer Discordgilde: [https://asozialesnetzwerk.github.io/discord/](https://asozialesnetzwerk.github.io/discord/)
- Kurze Sounds aus den Känguru Chroniken: [https://asozialesnetzwerk.github.io/kaenguru-soundboard/](https://asozialesnetzwerk.github.io/kaenguru-soundboard/)
- Ein Hangman-Solver, der bei Hangman hilft: [https://asozialesnetzwerk.github.io/Hangman-Solver](https://asozialesnetzwerk.github.io/Hangman-Solver)